入嚟擺低啲on9笑話一齊笑下，唔該有幾on9得幾on9！

我先！有一日蝦仁比吖sir罰，啲同學笑佢喺蝦罰（哈佛），跟住蝦仁因為比人欺凌，喺學校天台跳樓，啲同學冇因為咁而後悔仲笑佢變左蝦醬

一國兩制

樓主好撚on9
啲連狗表情仲好撚笑過佢個笑話

1/10

樓主好幽默

多謝

真係零分

咁你攞低你個滿分笑話未？